豬嘴終極懶人包 裝修又想身體健康必入 (連購買link)

以下全部都係100%防晶體+防氣體 平民裝豬嘴氣密度差少少, 全都係3M牌子
濾罐濾棉唔好濕水

平民setA :3200豬嘴+3311K

for 6200/6500/7500豬嘴: 以下3選1
filter set A: 6001 / 6006 + 502 蓋 + 2091 /2096 (2291, 2296都得 新一代勁D)
filter set B: 60921 / 60926 (超懶人安心選擇)
filter set C: 直接加2097 ( 2297 都得, 新一代勁D)

然後加返氣密護目鏡 (泳鏡,近視泳鏡片去D記)

想安心就 火場用氣密鏡 可戴眼鏡

購買連結

2297棉:

60926罐:

2291棉:

2091棉:

2091棉:

3200 3311K去樓下五金鋪問佢 6006都係
6200 6500 7500豬嘴就大間D鋪都會有 一係AMAZON買 平D

濾罐大約可用40小時 (唔同種唔同) p100棉要換密d
用完用密實袋封住佢 下次拎返出黎用

全防具詳解&購買連結 強烈建議花10分鐘睇 用PC開

唔該幫推
大家買多D 502蓋 2091棉 2097棉 到時幫漏裝既人補裝

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

for 6200/6500/7500 respirator:filter set A: 6001 / 6006 + 502 adapter + 2091 / 2097filter set B: 60921 / 60926filter set C: 2097

一人一豬咀

for 6200/6500/7500 respirator:filter set A: 6001 / 6006 + 502 adapter + 2091 / 2097filter set B: 60921 / 60926filter set C: 2097filter set D: 7093

我冇嘢講，推

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

3311k其實對狗隻新玩具有冇效果？有冇網友打知道

想問下點解無人介紹用全面式再貼反光紙

一次過遮面加唔使眼鏡

link入面有齊啦

有 只係太濃咩都要走